［隻狼］終於成功令鬼形部跳樓死

speed run可能直接殺重穩陣

馬形部跳樓教學

搞搞下 就黎隻隻boss都skip得

distortion已經skip埋獅猿 27：08wr

好癲 遲早sub20

原來葦名弦一郎都有得屈門 30秒內殺死

隻隻都外鄉人打法

去睇下六師父

咩係外鄉人打法？

外道 / 邪道打法呀

你個名 明晒

我全部卡到熟先過到 除左水生凜我係卡石屈

建議睇人地玩no damage學下檔timing

打佛雕師都可以用不過要卡佢係樹度

研究下點樣屈一心先

多謝ching提醒 努力改善緊

自己拍定偷鬼佬片配音加字?

由來

你搵得到個一樣既片麻煩話我知

LM